新職業發現?!

有無發現今日速龍喺中排衝出嚟令我哋措手不及
其實對付佢哋
唔一定要打
下次試吓隨身戴定支噴漆
一嘢噴佢哋老母
令佢哋乜柒都睇唔到再救手足
大家覺得有無得諗
集思廣益

Call馬手足上前救人嘅召喚師都要

今日太突然，太多人跑走，搞到好多人畀人拉，好心痛